好黑啊~~~今年AIA嘉年華..我一隻公仔都拎唔到

好黑啊...玩左$500..一隻公仔都拎唔到....有冇人同我一樣?
教技巧

求技巧

自己一個去會容易d攞公仔，

facebook一大堆片教每個game點玩啦
睇完只會浪費更多錢

好, 等我睇完片再挑過

500蚊買幾隻都得了

渣架， 牛奶樽都入唔到一粒

唔掟先係賺呀爸打
d片講到好易引你去
其實俾一次錢就算拎到大獎AIA都賺到笑
除非同女去 否則回頭是岸呀爸打